你食過好味既麵包？

以前中意食paper stone
但藍色美心不了
有無好既酸種麵包、法包好介紹？

自己做

日本買個隻咖哩包，好好食

M&S

日本同台灣

Levain Bakery

DONQ @ SOGO 地庫

Rech嘅法包（可惜執咗）

Joël Robuchon 嘅粟子包

Bakehouse
Gontran Cherrier

嚐麥手作

ikea餐包

大渣哥隔離果間
少貴
但堅好食

生命麵包

自己整
香港邊有人食酸種
法棍又唔係粗窿
買到都唔見得新鮮

享樂烘焙

同好

可以買馬莎
搵到其他唔貴通知聲

呢間正 ～～～～次次去都買一大袋
綠茶包

Bakehouse
Eric Kayser
Le pain quotidien